[BIG4] 2018 BIG4 Recruitment

開定先 祝各位final year同學好運

舊post：
[BIG4] 2017 BIG4 Recruitment

lm

Lm

如果唔係讀bba 或 accounting 出身 ，想入big 4 既graduate program會唔會好難？

最緊要係attitude
肯學肯捱，唔好做負資產

風評呢d野一個傳十個，好快全部人都知
唔好既人好快會冇人book，冇得升/比人co

similar case, 不過係bba grad, 有做過intern gpa唔過3。只求個機會過cv screen 去到做test，願意折壽十年去換呢個搏下既機會

其實前路真係好好？ 成日聽人講好辛苦 但又咁多人狗衝

假腸

Lm

如果有大陸BIG4 intern經驗
會唔會有著數？

競爭係咪好大？

估計會有加分

你話假又好乜都好，假膠出街撞車死無全屍，ok未？

聽講唔會

有無人已報kpmg? 即刻出apt test做定要等佢screen咗先？

大家報左邊間?

2017 FG 留名
上年失敗左 今年再報過

上年經驗要等

partner in 有啲
CV screen 同普通 Candidate 相近

報完過左幾日就出
利申：已做

想行Account路就無得揀
big 4基本上係事業入場卷

但本身唔係想做Account相關專材
入big 4好明顯係行錯路

癡線，為左做audit狗去到咁盡

諗清楚係咪真係咁想行呢條路呀
好後悔當初唔報多D MT試下先

冇9計呀

入big4做audit 真係痴撚線

世界很大，何必作賤自己

有冇人報左KPMG
想問係咪compulsory aptitude test?

有冇人知 EY people advisory 同 global compliance 係做d 咩
收到apt test 但係完全唔知做咩

有說 KP 係一定有 apt test, 做完先再睇你入唔入倒 round 1 interview
但唔肯定，有就做啦

一定係啦
依家無論bank/gt/mt通常都要

下年畢業係唔係家下就要報？

利伸：外國J

YES

Deloitte報幾份得唔得？

幾個月前仲睇緊2017，話咁快就到2018又準備入firm，好感慨

想問下big4 audit fs同non fs既分別係邊
Fs係咪相對上冇咁wok

我25報29收apt test
可能你下一批收? 佢話一批批sd出去

係 有朋友報過
佢會叫你10/11月返黎
好似得p同k有為overseas開另外通道

CHING邊間U

見到好多恒管入左p記啵，你不如問下你啲fd 會唔會好啲

利申:有fd 恒管

岩岩做既local有個師姐轉左入去，我都諗住搏下

而家yr3
3大acct major 冇big4 intern exp 係咪都要做下 intern ? 冇做過intern/placement報grad job係咪好唔著數?

gpa接近但唔過3

一定要報intern

冇 都係分開
同local同一條隊 都係in前1個幾星期先通知你
根本返唔切
所以overseas報呢2間係冇用
佢地快快手1/2月前派晒offer就算

禁on9 即係可以唔洗報

唔係,好多人reject offer,派到8月
但你overseas如果要上conversion應該6月前要出到offer比你

冇做過big 4既intern 只係做過間非accounting firm 既tax 但今年yr4 宜家好淆底

大家加油

[member] 你pi衰咩？ group in嘅時候要過到你覺得難唔難？ ［/member]

有冇tg gp ?

得兩個人

2017 fg路過
利申 E

btw
再報洗唔洗用新ac

巴打好好人
睇完個心定左少少

LM

唔一定不過最好留意下overseas係咪都可以報而家呢round
我都係overseas
因為本身冇諗住做big4所以一/二月左右先搵
又咁啱見到其中一間開左個application for overseas
搞左幾個月終於七月有offer
如果我一早決定入big4我都會早啲留意
加油

利伸非audit

E都有

打錯左 係e同k

如果之前係bank 做internal audit intern
報big4 audit 會唔會好奇怪
因為佢係external
big4 對係bank做過有無優勢?

咩bank先

regional bank 唔係中資

我會話冇優冇劣 佢知你有 intern 咁

big 4 audit 連 STEM 都會請你就知 intern 唔一定要 audit / tax related

thanks
想問多句 非三大non-accounting
報tax定audit 會容易入d?

有冇人知pwc個written english test d乜？

外資行MA路過

利申：會計grad, big 4狗都唔屌

啱啱完左外資銀行intern等派MA return offer
個個都叫我唔好入bank去考cpa

睇乜team 乜division嫁姐
你話做ops做retail 咁實係big4好

唔通又拎ibank同big4比咩

有無人已經收到p記superday?
利申 兩星期前做完apt test咩都無

audit收多咁多人..正常都係audit易入d

千祈唔好入big4

其實呢到有無人可以確切地講出big4既好地方？
小弟就唔係ibd, 想知big4比retail同ops有咩咁過之而無不及

留定名先
想確定下 d記係咪未有opening

Big4既 exit opportunity 好廣，搵唔到MT/ibank既，又想過50k big 4係一個相當低risk 既選擇

返intern 幾個同事都big4 background ，做兩三年過黎就袋4xk，7點前放工

Compare to ops，之前做過ops intern，8yr exp manager grade 都係near 40k，exit opportunity 我諗到既就只有project management

做得MA既話，我相信4xk唔係咁大問題，問題係作為一個大學生，係唔係一定要做足3年朝9晚唔知幾多，又要同時考paper, 先可以上到4xk?

呢個就係社會既問題
個人覺得30歲有3x-4xk唔難同先滿足到基本需要，但事實係出面得17k中位數同好多乜乜ACO係人生贏家既post

都係個句，做到MT/ ibank邊個想做狗

Engineering仔入big4係咪機會好細？

KPMG verbal 通常啲人做到幾條
岩岩做好似慘死左

點解EY 個Graduate Program唔見左 ? 之前填到一半諗住填埋佢又唔比我改

唔辛苦

巴打幾時報？咁快有得做？

各位巴打加油
如果in得成既話 一連串爆肝無朋友身體差精神衰弱視力模糊既生活將會迎接你地

hope

advisory呢

大家做左apt test 未

邊間？咁快有得做？

fake

cusis巴打
你介唔介意tg比我問下讀書的野

p仔一apply就會即刻send apt test email比你

其實早報同達報有冇分別？
因為依幾日唔得閒 驚apply左好快要apt test🤦🏻‍♂️

non-acct/finance major 其實報tax 可能會難入D.......
始終tax 需要多D technical acct knowledge (一開始)才比較易上手...

big4 student club 好似只限BBA / finance 類學生join .......:(
當年都想join......但報呢D club 要through business faculty 報.....當年不係讀business, 所以入不到.....

想問D記係咪填完英文resume就交得？
中文洗唔洗？

兩樣都要

p 記岩岩開左campus recruitment IG (唔知係咪真)
果度應該有多d recruitment talk 既料

佢寫明有英文就交得 中文唔係必須

真心唔明,點解仲有咁多傻仔入黎E行做奴隸
peak果陣星期1至日OT到唔知幾點日日飛的 non peak 一樣大把wok job
OT仲要補唔夠水紅假照番工OT 新年紅日office可以爆曬人
太多太多

利申 其中一間big4 audit 做左傻仔洗濕左個頭, 考埋final 即走

原因: 就係你當初點解做左傻仔個個原因

我懶, 有offer就冇搵其他工, 所以我自己攞黎, 亦所以唔明點解咁多傻仔知E行點非人生活都入

唔少人都想secure個offer之後再搵其它
另外總有少數人享受咁既工作

填中文係咪要全部翻譯晒做中文 有啲好難寫

想問big4睇唔睇重intern experience
我做過3份intern
分喇係second tier/commercial/hedge fund intern
大家覺得有冇用

利申非三大acct yr3
做過k既intern apt test但係收皮

做過hedge fund 都報big4

下
fin yr報grad job啦

有用

利申intern做過second tier , commercial
非三大acct 有2個offer

想睇下到時grad有冇更多出路姐

咁big4 spring/winter intern值唔值得做去搏攞return offer
同埋知唔知邊間係一定有return offer
因為一做就要defer 所以想defer得有價值

以前諗過報 但見到fg個價咁低賤真係狗都唔屌

英文水皮係咪實唔得

唔好水到IN個時比人知你水

2017收唔到big4既留名再戰

10幾日前報Dtt同前幾日報咗EY仲未有ap test

有冇人想係big4做data analytics? 2018會收兩條友 peak season8點就收得工

係咪一定要computer sci/engin background?

講多少少pls
Like Interview會唔會問好多hard skill like python/stat/modeling

邊間big4, 加多d headcount la

Math人
其實乜人都請
識excel/sql就ok
Accounting 入到來先學

唔一定既 我都係呢2日先收到CALL
巴打加油

恭喜巴打 希望遲啲有好消息

d記幾時dead
睇申請個到唔多眼到

17號

D記 15/10/2017 dead

邊到有寫？

巴打你sd左幾耐有得做？

HKU有email話係9/17

pass 咗姐係有email要去AC?

講緊海歸定本地？
利申本地非acct完全冇聲氣

去做apt test個時無交咩?
（做過上年唔知今年程序）

D記中英都要填？

有興趣, 點樣apply

我都有興趣
但應該refer晒人？

岩岩做左dtt果18題Questionaire...
而家唸翻好似錯錯地

有冇人番過kp intern
知唔知幾時先會出return?

一sub即有

想問下EY幾時deadline？

我之前做過summer intern既，報normal path會唔會同return offer果邊clash咗？

呢到寫10月15日

但cu mass email寫嘅deadline係9月18，信邊個

年經

過左48小時先知道有email來做問卷，有冇ching知補做番得唔得

前排in左actuarual advisory
大概等幾耐先知收皮

呢D 位聽聞係可以做intern (contract 位半年/9個月) 之後做得好就有得留低囉return offer........data analytics/ERS 等部門都有呢D 位......

你聯絡返Hr仲好啦

咁如果poly acct 差少少過3
有4份intern，分別係second tier/commercial/大陸小型cpa/ 大陸國企
可唔可以補救到我gpa 個part，依家好驚

點解個個當正依度啲巴打係hr咁 好似問完就會有咁

有時問下啲資料野好正常
但點解好多人比晒自己資料 之後問人得唔得咁奇怪

有無人做過dtt intern 都要做apt test?

D記想問下洗唔洗填中文？
個網殘體字既

唔使 用英文cv apply就得

有冇ching收到D同K既apt test ?

Dtt邊team最伏？

巴打冇return offer?

有無人收到下星期去 pkmg manager interview

我得k

上星期做左，今日收到manager interview

你係之前做過kp intern?

絲打submit 咗之後幾耐收到apt test啊

我今日都收到
但係本身我讀maths 所以唔係好知呢行既details
有無巴絲可以講下IARCS既details

無做過intern啊，而家做緊local狗

利申 非八大acct.2017grad

我係9月7個晚submit,跟著上星期二收到apt test. 巴打你幾時submit?

有冇人做左dtt apt test , 係咪轉左system?

你報audit?

係

今日收到EY ap test
13/9 報

有冇人做過k summer 既finance dept intern 同extend咗做pt 想問下入面係做啲咩

上星期同p記senior manager in左 而家仲未有聲氣

p記唔係superday咩?
咁快in?

13號已經in左kp manager in
不過in得好屎 雖然個男manager 好nice 應該都收皮

E記星期一收到pass左apt test email
宜家叫我send啲documents
係咪即係一定有得in
利申 八大 Engine 過3
有冇高手講下之後點
係咪遲下要去九展做多次apt test

HKU EnF gpa 唔過3係咪無機會，出年grad

報左deloitte S&O,
想問下大家如果就禁報pwc deal traineeship會唔會好難入？ 定係要報deal secondment? 但係好唔想做18個月audit

點解好似有d ac有d上網

EY application係咪dead jor? 點解上網搵唔到？

介唔介意講下內容？

巴打幾點in ? 佢有冇話幾時有消息？

有無人EY交咗文件 但未收到ac?

gg左

轉左做graduace。。本來SHL

我星二

Tg group 爆咗 可唔可以 upgrade

咁快 我星期二先交documents

文完收到ac未？

仲未 可能我係報advisory唔係audit

EY交完advisory application要等幾耐先有apt test做

我一交完隔左兩三日就有

如果而家唔報，係咪要等下年？

係好難
最容易係p

請問收到kpmg apt test既係報乜
grad program or intern audit?

有手有腳係某段時間(PEAK D人走左個時)
好似係

頂啊 pwc個server係咪壞咗 想做ap test 都做唔撚到

Delo好似deadline左.....
利申：外國jj

其實如果澳洲uni 嘅話應該幾時報定？同埋我想問吓佢地係唔係都叫做請AU uni grad ?

邊間? Melb unsw正正常常好易入

想問大家k記 manager in成點？我聽日要去了，好緊張

借問絲打係幾時做apt test?

兩個禮拜前

上星期日apply左D記同E記，到而家都收唔到apt test係咪姐係收得皮

有冇人知Deloitte S&O咩料
報左兩個禮拜做左個心理測驗就冇消息

聽日same interview

有無巴打收到D記group in
上星期做完apt test

When

其實我想問下Advisory會考咩professional exams

睇你乜advisory
不外乎 soa pmp cfa frm cisa cia cissp等等

In a long run i think deal advisory will be better than some MT (but depends on banks and what divisions)

buy side, PE, IBD, Corp fin, in house corp dev. But u need to be very sharp and good at networking. TAS is fundamentally different to the role of IBD, though they are both involved in the same deal.

下星期去in kp it advisory, 有無巴絲打in咗

有無美國big4撚

冇做過club/soc member
Kpmg 係咪玩完
Open question 第二條答唔到

比ey fs reject 左

ching 咁快收到reject？ EY HK？
唔得咪下間 仲有3間

但我而家係commercial，應該冇咁易入到big 4

有冇ching報咗EY同Deloitte advisory 收到AC? 收唔到係咪等收皮

做晒4間apt test都係未有AC

Sa2 normal pay 18k

你有無交文件？我交完文件無下文

EY 交咗啦 Deloitte仲未收到Apt test

今年 big4人工加成點 ？

Email + Phone

call 完你，再 email send confirmation ?
呢兩日手機壞咗好驚miss 咗
同埋Preference 果度係點?

有無巴絲27號做完ET Apt Test收到email話pass?

EY先岩

絲打報咩dpt

見到好多人partner in 大家加油

邊間firm

p跌到 唔知咩事

發夢聽聞Partner 性騷擾秘書巨額分手費

係真唔係呀

邊間

咁即係加幾多？

咁樣叫A2 姐係EY la

咁係咪即係加左四千

A2 最多咪17，邊有加一千

A2 最多咪17，邊有加四千/quote]

依位巴打係咪被人low pay唔知

做完EY apt test，logic個part因為前面唔係好明點玩，結果做得好差
有冇ching知可唔可以申請多個ac再apply過架？

傻少陣啦

最新d同p超多花生食

more

好似係:
D a1-->a2 all normal pay 18K
E normal pay 18K high pay 18.5 top 19K
KP normal pay 18K hig & top 18.8K
PW 17K high pay 17.5K
帶番頭盔先

曾經reject過big 4 intern offer 會唔會比人blacklist?

想問下Exp. hire 開始左interview未?

Pwc幾時出super day offer？

DTT個test做到pat屎咁

P記係咪加人工最少
我見佢有派speical bonus補數

睇secret 話凍薪

想問下各位巴絲
如果報2017 grad prog fail 左可唔可以再申請個acct報2018？

可以 當新applicant

有冇人今個星期做左EY APT TEST收到email交文件

咁慘

有 但我交完兩日都無回音
有fd交完即日有interview email

小弟係asso 升 3大acct
因為之前冇做過intern 早排報左ey spring intern 同埋pwc winter intern
想問呢兩間spring 同summer intern難唔難爭入?
pwc做左ap test 宜家等緊消息

Spring intern輕鬆呀

佢10月3叫我交文件，我10月4晚黑先交
但係10月4中午已經打左電話俾我（missed call）
下午六點再補多次email叫我去AC

Ey spring呢 要去ac wor

有無巴打都係11號去in Dtt

巴打係幾號做完apt test?

巴打audit定advisory ？

我寫左150字咋
上網搵幾句靚既句子塞入去
估唔到咁都收貨
你apt test幾時做架？我20號做
話唔定未排到你嗜

21號apply
26號收apt test
30號做完apt test

我報audit

知唔知ey apring intern既ac難唔難

Spring

21號做

有冇人報左advisory 有消息

advisory 人工前景如何

利申: Exp Hire準備入

報左audit exp.hire 等左兩個星期都冇電話
係咪收得皮

Peak果陣再報

EY ACP開始左AC啦

PI

有無人報左dtt advisory有回音

之前做咩多?

Fin / Digital Project

報左半個月有多連ap test都冇 利申三大過3

我好你地少少 做左apt test但應該炒左車 今年轉左system 難到咩咁

巴打唔好灰心！繼續報其他

有冇人都係星期一in dtt

巴打你報左邊個department? Audit?

肯定自己唔係衰apt test ，但低過自己gpa，intern exchange 乜都無既都有dtt interview,。完全搞唔明個準則

U mean audit?

咁咪即係衰apt test lo

Dtt fs advisory做完ap test未有消息too

Club member? 諗唔到其他理由

wow又係呢D一年一度post，HKU 師弟妹加油
全部有big4做水抱 跟住爆seed入Ibank/做MT

唔知你難嘅定義係乜
不過個人感覺氣氛幾輕鬆
問題都好大路 亦都唔會問你好technical嘅嘢

幫人做 邊個會咁傻仔

我見佢ac好似同graduate 一樣 有case study written test 係咪好難 可以點準備

咪係，呢啲咁嘅垃圾apt test 真係唔難

聽人講就算grad個ac都唔算太難

Ching 啱啱ac完？

留tg傾？

Tg?

係咪 non fso team
感覺上佢地冇咩 focus 咩 project 都要做
但應該係做 pmo 多

巴打咩dept

Assurance

有冇ching可以講下parnter in tips?

有冇人報左dtt s&o 有回覆
報左幾個禮拜咩都冇係咪收得皮

冇回音 聽講請好少 可能已經被人foul走咗

有無巴絲收到水day call

啱啱EY打嚟叫我聽日去AC, 但我聽日有堂同埋走唔到, 佢話下次有interview再搵我 好驚佢唔再打嚟

tax or audit？

tax

Grad job or intern

Grad job

Tax?

巴打幾時報

26號 有無人已經去完AC

Audit ah

九月尾十月頭做晒dtt/ey apt test都未有消息其實係咪皮已收

dtt interview好似未有咁快

有無人dtt in左？感覺如何

今年易咗 得三頁紙唔洗present

巴打可唔可以分享你考既流程呀

In 左 ey spring intern 兩個星期都冇回音係咪收得皮
聽人講又話spring intern好等人用所以會好易入嘅
點解咁都冇offer

好似rej會有email 未收到都仲有機既

9月中

有啲咩值得留意

水記係咪派晒call?

無得準備
完全考你臨場發揮
尤其最尾oral test

巴打ey隔幾耐收test?

Ching幾時in? 收到pi未？

我想問下最後佢有冇幫你改期?
我都有事去唔到 但好驚佢話就話改 但其實係hea我

Dtt 係in完第二日就會收到pi

我即晚就收到

Grp in 完仲有冇hr/mgr individual in?

deadline個日報dtt, 終於收到gp in

有呀 即日幫我改咗

咩dept?

快到咁係咪亂派pi

有冇人知dtt pi大概流程/detail係咩

有無11號 D記Group in既巴打已經收到Par in喇？

有無10號 D記Group in既已經收到Par in喇

依度係唔係graduate program 多?
有冇人experience hire 都收到offer
希望順順利利簽約

有無人知e通常AC完大約幾耐會收到pi ge invitation?

有冇人ey spring ac完有offer

E唔係過左ac直接出offer咩

有無人EY forensic收到interview/已in？

Audit

FIDS?Par in完兩星期冇消息

巴打都in左ey spring intern?

Yes 你去spam check下會唔會封email跌咗落去

Grad job wo..唔洗pi?

我係ac之後即日pi

ey apply完隔幾耐收到test/交文件email?

Check左啦 乜都冇
係咪有人收到offer啦?

Dtt 今日in完既有無人收到pi

巴打收到offer ?

Tg:YYeung

lm
求問今年PwC同EY Spring Intern (assurance) AC流程
Gp discuss會唔會有輪流答問題/case study/present之類?
Intern係咪正正常常都收?

有fd今日in即晚收到

ysys 巴打係有相關經驗？
可以分享下manager&partner in大概會做咩嗎？

冇offer呀就係

有冇人ET Spring報Corporate Tax

EY*

其實佢擺我同啲core assurance一齊in 冇乜特別 可能我係第一批9月2x in個堆
p in係即日 不過係audit P黎in
但Manager有同我講FIDS收好少fg 如果FIDS唔收會問我要唔要assurance

First preference is assurance or other?

你幾時in?同埋都係assurance?

Yes assurance

EY 有reject letter
Thank you for your interest in the 2018 Hong Kong Graduate Program – Staff Accountant. After reviewing your application, we regret to inform you that you were not selected for further consideration.

今日收到？你去到咩process?

其實需唔需要IT background?我見佢outline又無寫 但有嘅朋友又話要

巴打幾時apply? 我交完application乜柒都冇

我理解就唔洗既
你in左未？發覺都真係幾少人揀呢個位 唔知要等幾耐先有result

我下星期呀 但係係individual in嚟 你個陣係有group in??

19/9，EY有無叫你sd pdf file比佢?

Yes同啲assurance一齊in 個日問左兩三gp都冇人係揀呢條line
勁失望 in到p都未見過一個fids staff
有冇講有幾多round individual？

Fraud team 1年都唔知有冇8個a1
但audit起碼收200個

Add一add我？

呢d team好少會收fresh grad架

d人唔係話big 4係垃圾既咩，依家成20頁

我有收到要sd pdf, 但都無回音

10月頭先apply, pdf都冇叫我send

有頭髮邊個想做幟哥

爭住做超時奴工

我都係:(
小弟都係去唔到ey interview 好驚佢唔再比interview我..............

交完E記PDF 之後冇回音

利申 三大engine撚

有冇人有類似經驗? 小弟係報spring intern assurance

幾時交？我9月

無收到call就應該無
話就話48小時工作時間
但就通常即日或第二日，有啲10號ac, 13pi都in埋
但祝你有好消息

利伸:13ac未收到call

EY grad program做完apt test大約幾耐先會消息

求一個partner in

上星期

我做完之後4日之後send email叫我交文件

利申：交完無消息

Same 做完第二日已經交左文件

做完apt test之後一個星期收pdf email
一個鐘之內再收到AC email
現家仲等緊ac result

想問下Apt test可以去邊度操, 成日無pass

無收到

13 ac dtt, no pi yet~~~~~~~~~~~~~~

有冇報pwc x venture 既巴絲收到superday?

當年 m in完 落到地鐵站就收到pi call

dtt今日ac完嘅巴絲們係咪都係話一星期先有notification?

yes

你地係tax定audit?

有無人報左dtt tax已經收到AC啦

x2 audit

各位in左ey spring ac嘅巴打
想問係中文定英文in
同埋你地遇到嘅人勁唔勁

巴打星期3 18/10 in Ey Spring AC ?

幾點？

Tg: YYeung

想問kpmg winter apt test會幾耐先收到

同問

1. 有無人知deloitte group in係點 (我係risk advisory technology risk)
2. kp問完你advisory preference之後又係點
3. pwc有無reject letter 做到一pat屎咁

1. 唔知同唔同audit一樣, 如果一樣就一開始有個warm up game咁, 比條題目你用30秒prep, 90秒present. 之後就有個written test, 最後就有個grp discussion

2. 我個陣揀完preference之後一個工作日就收到interview通知

ot緊見到呢個post真係得啖笑

in過1
case study ,每人有份booklet,資料會有少部分唔同，study完就大家傾點樣inprove,傾完要用英文present番傾過既野

有冇巴絲有EY cut e題庫？可以邊到搵到

9點未收?

1係今年?

應該係上年

有無人13 DTT AC
收到pi??

我想問下EY係唔係個個有online apply到graduate program都會收到aptitude test email架？

唔係，screen完先有Apt test
得pwc apply完個個都有apt test做

唔該哂

Dtt pi仲有無人收到

Ey係咪intern and grad job都會有reject letter ？

有冇Ching可以講下四間Audit裡面唔同Team既background或者suggestions?

GG It's all gone

你11號收到啦？

無啊 上面都有幾個巴打話即晚收到
所以如果而家都無消息肯定收晒皮

Gged, btw上年有人三月先收到pi

做咩無人講p tax superday 上禮拜六完左

而家yr3做過兩次bdo summer intern
但gpa唔過3
Grad左想做Big4係咪至少過3好啲

Dtt有冇巴打已經收到確實日子pi?
上星期一收到email話會arrange pi比我但到依家都未有回音

唔過3 screen走你先 bye

我果年pwc ig有人2.6都有offer
除左ey non3大要過3，另外幾間都無咩gpa要求

EY Spring intern (assurance)
點in法

等網上轉status啦.

有無人報左pwc同kpmg winter intern有消息?

thanks 巴打

btw 巴打係咪上年in 因為我好似見過有兩種說法 呢隻好似係舊年 anyways thanks 巴打

係上年呀
今年又第二種玩法
sorry今年真係要問下啲in左既巴打啦

今朝收到pwc interview call
星期五in

Tax in完添啦pwc

聽過有轉 不過都唔firm 好似話依家只係hr同manager睇你討論 唔洗present

5026 2971係唔係hr嘅電話? 今朝miss call

有冇人報了KPMG advisory同Deloitte consulting, 有回覆嗎？
報了好耐但冇apt test
3大，過3，intern有bank有big4

Dtt consulting好少請local kp advisory我做左apt test 利3大唔過3

你幾時報KP架？ 有interview未呀咁～

有冇人收到dtt pi

星期三in 巴打咩stream,我consulting

巴打 些牙下

咪呃鳩人啦

利申三大廢gpa有offer

有幾廢

三大過3先screen走 太叻 知你會reject

認真 你太勁in完真係唔俾offer 你
驚你騎牛搵馬

有冇人知ey ac係點樣

即日有pi invitation 啲人其實係咪吹水

PwC winter intern offer已出

唔係, 應該頭幾批先會即出

想問K去到邊步

即日出pi既 等左個幾星期都未有消息

Molamola

我係其中一個話會即日出既
因為我啲frd10號前in既都係即日出email通知
但仲未in pi
11號後既應該未有人收過pi通知
應該係太忙，大家唔使太擔心

岩岩收左pwc call, core assurance superday interview

Bro 分享下interview process?

巴打想問下你入去dash board 個 application status 係咩？
我做完apt test轉左application received 係咪即係收左皮

幾時superday 啊？你有無fd 都收到call？

我就係由interviewing轉左做application received, 轉左4日到收到call

有冇人都收到ey spring intern offer

巴打幾時in?

kp冇apt test 做不過有問preference，問完冇消息

一個禮拜前

有冇人知 ey assurance ac係點

巴打 ey有無叫你填過一張form combine所有documents做一份pdf

U mean checklist ? Yes

Pwc tax offer已收

10月頭報左kp winter而家都未有apt test 會唔會收左皮

有無巴打星期二或之後EY assurance ac完收到par in？

之前我都等咗成個月先有apt test做

Pwc audit 派左interview 未？

grad job or intern?

想問收到pwc winter intern interview通知嘅巴打係幾號交application㗎
我十月頭申請 宜家仲未有interview

識人收左grad job

same
希望係太忙未安排到我地

派緊 記得聽電話

絲打幾時收到電話？

個電話係咩字頭 定會無來電顯示器
呢排miss左幾個133

LO, Lok Yin Clarence 睇到 加我telegram

咁case analysis果part有冇限一定要用英文，定可以用廣東話?

你係咪都收到佢個錯名email?

Lol yes

係要用英文

有無今星期ey assurance pi完同埋收到offer la??

今日有派？

Kpmg嘅winter係咪冇interview?

我都想知道

Ey spring intern offer +1

等咗好耐wor ching

Pi最快一星期先會派offer

上星期AC嘅派左

好懷念big 4 interview...

Yes 9月28 in, 等左我兩個幾星期

上年入左dtt advisory 留名食花生

咩dept

Pi in 應該係兩三日會出
Offer唔清楚

dtt in完ac，有冇人轉左status？

Pi一至兩星期內無消息等於收皮

KPMG好似未dead 其他dead哂

唔係

邊間u仲未dead

竟然 +1

一星期內會出嘅，未必係星期五，我有朋友星期日收email

想問EY交完文件係咪一定有得in

洗氣啦，其實中學生都可以入去做auditor
D野難到咩咁，一份卷都要幾千蚊，搵鬼做

唔一定 有frd一個月都冇下文

有冇人報kp advisory 冇apt test 不過有問preference?

唔知點解連apt test 都冇不過有email 問preference

今日啱啱in完EY assurance spring intern
最快是咪等一個禮拜先知result?

Dtt 收到pi call既巴打
請問個電話號碼係咪2116 XXXX?
打翻去無人聽

唔好意思
想問下如果出offer係用email出
唔係用電話?

巴打幾號ac？

11

Miss左dtt個AC既email佢今朝call我提我聽日去
係咪姐係收皮收左一半

唉 我又係之前有present 推左個AC,佢話搵過第日但到而家仲未有覆

same
叫左佢delay 1星期唔知得唔得

其實做逼科真係好撚辛苦
利：call緊的士

10月都咁忙?

但我都係想做

有冇人知dtt 同 kp 2017 12月batch 幾時簽約？

thx 我未收到/收唔到 巴打可以上網check下轉左status未?
個時個hr話會轉

係咪過曬報名deadline?
下次想報要等幾時?

好似話會轉做interview

我好似ac個時已經係interview

同pwc撈亂左

有人話 水 audit grad job 會係十一月先出superday
但又好似己經開始左

到底 出咗未？

媽 好亂呀

頂 咩事
我in完都仲係Exam done

In完先會Exam Done

依加打電話出superday應該係約十一月

無事嘅 佢要in太多人
我兩星期之前in，佢都話一星期一定出到result同你講有無partner in，結果依加都無消息

有無同同組in嘅人開返個whatsapp group互通消息

巴打係幾時pi
同咩department架?

有無人KP winter已經因收到offer

諗住入E記定等其他

Dtt Ac完status係咩?

問過hr
如果會安排pi 會轉做interview

星期五 ac完status 仲係exam

我係interview但無搵過我

我諗應該全部都會會interview

巴打幾時gi架

13呀
16都有pi, 13應該派左啦

之前ey forensic 位SPLK巴打in左 partner未

in左啦 你收到offer la??

16都in埋

未..你有冇問佢幾時有result?都過左成個月應該都收左皮

係！ 尋日收call,今日in pi

做完app test 之後乜回覆都無
in 都無得in 係咪可以死撚左佢

好似無 hr太忙

有冇人講下ey tax 好唔好做，好大機會係唯一big 4 offer

應該係最好嘅tax?

入2nd tier搏mid join

EY未收到thank you letter都未收皮

識人都拎住個big 4 offer 當水泡報mt
我連big 4 都無得in

岩岩收到dtt pi email

人比人比死人，入返去再出返嚟都得

遲啲收埋offer

幾號in

無講架
呢批係用system send
2星期內安排

巴打你幾時AC架?

ac完冇電話 但status轉咗intetview即係點？

13
唔知佢點安排
16號ac有啲人已經pi完或者今日pi
岩岩出email似派pi, 好多人都收到

Pi 英文定中文

睇partner，應該中

收左皮

13 AC 今日in完

有咩questions and tips

早你幾日ac 仲未confirm pi時間

有無人in左Deloitte tax
可以點準備？

睇partner架咋，你當普通interview問下野就得

Dtt 16/之前ac, 冇pi既巴絲status係咪都係interview?

已經收左？

仆街
今日臨放工D社打嚟話聽日group in risk advisory
有無巴打有致勝心得？
感激不盡

我有朋友係，應該ac完左就係interview

收到pi email 仲係Exam done
之前有人講過HR有時唔會咁得閒個個幫你轉status
所以status唔能夠作準

推

有冇人星期五 in 完advisory deloitte ac?

big 4香港係埋過jor deadline

報左做過都要再做

姐係冇啦

有冇18號in ey spring assurance ac嘅人有offer?

Pwc 個 status 仲系 interviewing

仲有機嗎

巴打收咗？

我都係 又㩒唔倒入去

dtt pwc kp全部做完ap test 都冇回音

有無巴打上星期3 （18/10）in完ey assurance pi收到offer??

上星期幾in? fs or non fs??

我唔駛

應該已經派左

你有朋友收左？

上星期四in都收左

Interview 轉左做application received即係點

系你老母
有機 我一直都係interviewing, 呢兩日先收superday

有冇人今個星期IN完DTT有PI

有無巴打岩岩完pwc consulting superday

佢話兩星期內

巴打in grad job?

Campus recruitment 😂

識人收咗

overseas 好似完全被Pw Kp EY 遺忘左咁
HR巴打 絲打們，唔好唔理我地

Auditing比overseas個batch係一月先on board 係最遲 可能留返遲d搞姐

好驚
group in啲人咁撚吹得
開親金口都成分鐘

EY pi完有無話ard幾耐會有offer?
一星期內無係咪就gg

有幾多人有offer

多謝巴打

但三間都係？

上星期二 (17/11) in完EY AC, 有無人差唔多時候都係上星期in完收到parin電話呀？

你知？

以為你係Campus recruitment

唔係咩

唔係星期五知咩

i mean 以為你係recruitment d staff
yes by Friday

屌一個interview都無

我都係上星期二in,仲未收到..同組都無人收到..

spring intern?

咁Dtt呢？ 有冇人有消息

group已in 得ddt有睬我

唔係啦，你見果個partner唔覆未無咁快囉

Overseas無咁早，通常下年先搞

希望

Yes

有冇人dtt pi左出左offer

咁快？？

Ey spring intern洗唔洗ot 有冇補水

Ot就預咗喇 點會有補水吖

Intern邊有ot 個陣6點就趕我走 當然你搏表現另計 個陣同一層樓我放6有人放11 最後個個都有return 雖然我唔re 個陣我求佢地比野我做都無 intern教你又曬佢時間 你A1我教左你都有機會第日見返你 intern 根本正正常常都有得return

Ey pi完 通常幾時出offer

你幾時in

一星期內

有無人報左ey valuation and business modelling？

唔一定 問左hr 睇partner

收到email問availability

收到email 問availability 係咪即係有offer?

kpmg intern好似無interview

我個陣全組都係等左差唔多兩個星期先收到
巴打唔洗咁驚

巴打 想問一問return offer 既問題

Tg:YYeung

有無23 dtt ac完，收到pi.

無咁快架
等1至2星期

知唔知AC成功率大約幾多

thank you

巴打係840~1130？

我覺得好睇每组表現，其實ac 完都知自己係邊個位置。

下午

但我有fd dtt當日ac完就收到pi

係咪一定每組至少都有一個有pi架？

個人覺得有90%
有講野都會有pi

我想問下有無ey pi 後耐過一星期之後先收offer??

其實唔駛太擔心
3大+poly account maj 入big 4 機會本身已經好高
好多service provide 有 sample apt test 做,冇信心可以試下
最緊要係time management, 唔好浪費時間係一條題目上
有得group in /mgr in 講野正正常常俾人知你有common sense 都應該過到
partner in 只係final character check, 唔好做on 9 野正常 99% 有offer

就算真係入唔到, 你又真係咁想入行, 入左second tier 先
1-2年實有機會轉返big 4
不過你到時仲想唔想入就唔知啦

利申: 老鬼, 做左一年覺得唔對路走左

做過pwc intern都無superday

皮爾修，有人收到offer

City呢

hi

邊間？

聽入面做緊啲fd講今年pwc同EY都請左好多city

有冇人11月1in Ey tax?

恆管lu都大撚吧啦

Pish

成日都有人咁講，但佢哋要篩人㗎喎
個個都有common sense㗎啦，咁佢點篩？
我淨係覺得啲對手好撚吹得，開親口好似演講咁 難道呢啲先係正常人？

Here ，巴打有interview ？

利申 未有

我都未有，剩係交左document

KP in 完隔幾耐先出offer?

幾時做apt test?

到而家都冇kp既垃圾

我連apt test 都冇點睇

我前日報名 依家都未有

走撚左九年，宜家請咩u多真係唔知

你當考oral lor....
你個人有common sense 唔等於你講出黎係一樣
好多人連基本交流都做唔到

big4撚留名

我大半個月啦
問完career preference 就乜都冇
gg

無too,都打定輸數

Btw同group收到？group幾？

聽講Dtt pi完之後會睇翻你之前d test i.e. apt test, writtern test等等
再綜合評翻你overall result黎出offer
等我仲以為收到pi就等於我pass左之前d assessment
唔怪之得我group in咁差都受到pi

in完ey ac收到reject letter

Ey spring assurance intern有人四個月有人三個月 係咪因爲唔同team? 幾時會知自己咩team

巴打幾時in? graduate program？

前幾日呀 係呀 graduate program

so sad 我上個禮拜二in，又無par in又無reject letter

邊到聽返黎

KP winter有無巴打有消息

Reject letter係點 可唔可cap圖睇睇

收到問availability only

我連career preference都無

D記written test get錯左個字眼 令到成篇文講既野唔關事咁 係咪收得皮

巴打係做左apt test 再問埋availability? 我做完apt test就無回音

啱個星期六做apt test 琴日收email問availability.

the same

姐係我皮已收

頂無啦啦sd左幾次

why firm?

which?

你係上年batch?

識唔識人pi後兩星期先收offer?

知唔知e記多唔多人有pi?

巴打知唔知有email問availability係咪＝有offer

多數有AC都有PI

好似間間有ac都會有pi

有幾多人有offer?

答你唔到，你而家可以做既野就係等

你話呀？

(dtt)ac同組有人今日收Pi
自己冇
係咪收左皮

555555,係係係

哦

係，一樣

巴打幾時ac

今個星期二

Same
又死一間

頹到 一個點
利申 第二次報 今年玩完就gg

Ey 同kpmg都俾左ac我 但我話我十二月先得
會唔會太遲 定係要即刻番香港

問下kp可唔可以係當地office in

應該唔會，試過今年一月ey 同d記ac

星期1ac 成組都未有pi, 係咪一齊gg :C

Same

你係咪morning timeslot?

Big4衰左遲下會唔會再有第二輪架

係啊

可能我地個日個partner未得閒lol

難道要俾你in到有offer？

Dtt par in完好想快d有offer
晚晚都訓唔好就黎痴線

絲打pi全英？

要等幾耐

如果絲打遲啲收到par in講聲

好

Same 紅定綠？

red

Me2同組pm留Tg?

mic513

想問下EY assurance par in多數in完AC幾耐收到? 我個組未有人收到, 個senior manager全程無寫過野..

幾日

k 等幾耐收pi ?

我有frd in完ac兩星期先收到par in電話

你幾號in ac架？

我18號in ac, 希望下星期收到

原來唔係super既人收到
so far superday未知有冇人收到

我收到sosad

你係幾時收到

Tg講

係.10号dead joh

這些機會

dtt apply s&o, rejected
changed to risk advisory
just finished online assessment centre
好似好遲
有冇risk advisory既朋友

Reject左仲轉到

DTT just finished apt test 係咪太遲🙈🙈🙈🙈等幾耐冇覆就知自己衰左？
Kp 上星期做左都未有消息。係咪收得皮？

想問ibank BO/Big Four audit 邊個好？

BO 轉走機會接近零
我係你就做big 4

同你一樣 不過轉咗去fas
做完apt test 一個禮拜未有消息

想問下risk advisory係做啲乜野

Internal audit, it security個d？

有冇人知e記advisory consultant program career path係點

下 原來有得轉？定係你再申請過？

hr send email話冇位 叫我揀過第二個stream

push

有無人知道ey 幾時會知入邊team
跟你in果個partner?

yes core or fs

你係去到邊個stage個hr搵你？
我做完ap tedt就一直冇下文 可能做得太差

個partner就fs

我反而係報dtt risk advisory但係ap test之後佢冇覆我又冇reject letter咁點

KP Winter 做咗apt 然後問咗preference
幾時有offer

利申:year one

有冇巴絲10月頭收dtt pi invitation 但係仲未有得in

apt test 前轉
不過應該得s&o 先有咁嘅安排 因為headcount太少

我想問下有冇恒管人收到水記assurance superday?

same
所以好遲先做apt test

我上星期二收

仲未arrange

啱啱收到group in

做三年 rotate 6次 跟住簡team

成個月冇回音

有無人報左k記IT advisory?今個月廿三號做完apt test又收到career performance，但係未有得in:（
另外E記advisory(performance)二十號交左文件又係未有得in...

有冇dtt 23號group in 而又收到pi

等下啦

成組都未😣😣

thanks 咁人工升法係同advisory差唔多？

840？紅定綠？😭😭😭

Reject letter?

同問 加上係fs
好似係最勁咁

係咪都收到offer?

我又係23號未有，但同組有個人已經有
有無人知同組係咪一定同一日出，嗰陣覺得自己in得幾好

可唔可以分享下dtt interview流程

Written > 90s speech > group discussion

Written係咩黎 group discussion之後洗唔洗present??

巴打係紅？

朝早紅

Thanks

但應該係分2team之後debate類既discuss??

我都係

PI完後收reject letter？

k記winter intern上星期日做完apt test到而家乜得無
apt test做唔曬係咪皮已收

EY fs advisory係compliance姐係AML, Transaction monitoring, FATCA果啲外判位

想問下 ey係咪audit入邊再分fs同non fs

no.

Fs係financial services?
咁咩叫做入fs?

In完EY AC兩星期了 都仲未有消息

Me too.... 仲有一兩日就兩星期，你同組有無人收到？

唔記得拎contact呀sosad
你呢 同組有無人收到呀

我同組無人收到，唔知會唔會比人團滅

唔會掛...... 你有無tg呀?

正常一星期。

已有ey offer

有呀，

我都知 不過又識得有d人等左兩個星期左右先有。。

巴打隔左幾耐有offer
同我一齊in既出左offer 但我offer又冇reject又無

即係分咗你係fs定non fs先？

我pi個partner都係fs 係咪一定會入fs??

有冇人in過k記IT advisory?可以分享下個presentation係點?自己整ppt?係唔係group discussion黎?
感激萬分。

我十八條做到10-14條每個test
有問我preference after apt test
利申year one

manager in 60分鐘準備 10分鐘英文present 冇ppt 冇group discussion

正常係，但唔係100%

應該唔會一個都無，咁係未派姐

Assurance的話入職嗰陣會知FS or core, 然後train完會知咩team

錯 （graduate） ac interview 已經會知fs or core.
你講(intern)就係train完先知

ey 正常跟partner分team 但其他3間不知道

graduate就係ac就知fs定non fs

想問點知？我manager 係non fs partner fs

咁你個係special case 我身邊朋友 ac pi fs 都係最後fs
你有無問到partner會入咩team？

冇記錯佢話hr分冇特定標準

10分鍾係自己講野only，定係有其他組員?

pwc winter intern係咪出哂offer？

自己講,individual in 黎，我果時似吹水咁

ching 有冇PI消息

巴打報咩department?

assurance 炸

識人in完第2日就收offer

你講唔講到10分鍾咁多@@
好難想像點自己present10分鍾...

Pwc intern最無用 又無return offer
Grad job完全無用 報其他三間好好多

咁可能派哂都未定

有in EY 但係好似全組都冇offer

想問下你幾號in架？

忽腰

有冇人知ey acp係咪都係萬4一個月?

今日先收到 dtt ac in invitation

K記2018 grad, 做完apt test, 最遲幾耐會出interview?

下星期二

我下星期三朝早八點幾
BTW 巴打你係apply 咩 pos?

kp係咪未開始搞recruitment

有冇人知因為病左冇去ac 會唔會arrange多個時間比你
Btw kp tax ac派左未

Financial advisory，佢Email 得兩條team 簡 明明佢JD有好多條team

想問有無人fs pi之後出咗offer 身邊好似得non fs幾日出offer fs過咗2星期都未有

Fs pi 出咗

In完無回音 2星期了